有無人養過d少見既寵物

我指係香港

例如貓頭鷹、飛鼠、刺蝟個d

好想養

刺蝟常見

冇圖點討論
貂都少見

淨係見Facebook有人賣

貂都好正
有無見過人養浣熊

好qq

刺蝟

毒撚

女人

咩事

貓頭鷹算唔算家禽？
無知一問

巴打養？好得意

港女主子
幾年前唔算好多人養 而家已經多左好多人有養
雖然啲廢中親戚到依家仲未識分咩叫箭豬同刺蝟

科勞左個養浣熊嘅泡菜instagram

buri0416_raccoon

好q

寄居蟹

係日本見人放龍猫
當狗咁撚好撚q

角蛙 刺蝟

自從有左香港爬道之後 多左好多人養角蛙

射香豬 好撚想養

有冇人有養貓頭鷹
放圖比我葡萄下都好啊

我都好想養 不過聽講好麻煩

...

點放法？ 拖著行咁cute?

香港唔養得貓頭鷹

以前老豆有養過金錢龜

見到d日本人養好鬼得意

蟻聽就聽過 見就真係第一次

龍貓好細膽架喎 點樣放狗咁款
btw 香港都多人養龍貓架

有養好少見嘅魚

屋企養咗條mola mola

昆蟲就：

幾種蟻
幾種螳螂
餵螳螂嘅曱甴(櫻桃蟑螂)
麥皮蟲(大細都有)

大把人養

甲蟲

花栗鼠

有無圖

仲未見到有人飬飛鼠

係日本影嘅

第一城

日本養呢隻都好撚正

肥妹仔黎

以前喺印尼見到識得嘅人養一隻貓頭鷹， 聽講會啄人， 成日好驚畀佢啄

好多人接受唔到

屋企住村屋 細細個養過貓頭鷹

利申 養左一排放生左

點先養到 邊到搵

金蛙算唔算？

好得意

葡萄
不過野生我都驚會養唔掂

想養 綠鬣蜥 老母唔畀

綠鬣蜥成體好大隻，唔係講笑

要有心理準備！

有無巴絲養過守宮呢隻好型

我只係想養貓 點解都咁難

留名

曾經有養鸚鵡

差枝樹枝

有養鸚鵡 好可愛的

我都想做貓奴

可唔可以講下刺蝟 見佢好q 又細細隻

會唔會跟你講野

salamander?

諗過養守宮，但要餵佢食蟲接受唔到，怕d飼料

肚仔

蟲

一直好想養飛鼠

And this

成日幻想佢地係屋企飛黎飛去

咩黎

魔王松鼠

仲有啲相對珍貴嘅龜想貼出黎 但好驚

好得意啊佢

r?

好肥咁

條尾好似毛毛蟲

細個「養過」貓頭鷹，我老豆前一晚拎返嚟，未買到籠，就咁用個桶裝住面頭加塊布。我第二朝好興奮好想見下佢，一揭開塊布，發現已經回歸大自然。

肥尾守宮

養睫角守宮囉 喂果泥

hi 花花

巴打你都有玩？

Facebook friend有人養貓頭鷹

好想養水獺
好得意

好正

佢係咪有咩想講

臭到冤

巴打 我都有3隻

蜜袋鼯

三隻 會唔會嘈死

肥啫啫

每晚汪汪汪

係上網有人放架 因為香港唔比買賣 所以通常上網搵 但呢個月份好小 你要等3、4、5月先有bb仔 因為佢地一年先生一次

好正呀魔王！一開始想養大隻 但好小 所以養左花栗鼠

係日本貓頭鷹cafe影既

我屋企養緊 68狗，
成日吠，好難養

跟機

麥皮蟲其實冇咩
好乾淨冇味的

想養雪地松鼠 紅色超靚

想養浣熊，狐狸，貓頭鷹同企鵝

狐狸

正

有冇人可以post飛鼠飛果下

迷你豬都好似好q

係 同早信講
返高登，不了

咩花花？

睇過條YouTube 片
好想養日本浣熊
好撚得意
不過好似受保護，唔知要攞牌定直情唔比養

屌壁咚

我好想養隻木木梟

養過：
大細蜘蛛
蝎子
蜈蚣
水甴曱
紅娘華
螳螂
鞭蝎
變色龍
其他唔特別唔講

盾盾

圖呢

唔知香港養唔養得

佢個樣

甲蟲算唔算

絲打你可唔可以抱上手玩？
我隻野惡到痴線

大黃蜂嗡嗡嗡

喺高登比人ban左

全部都係舊相，好多搵唔返

隻spider

有無試過走甩

第二張係咪咩蚰延，超噁心，好似食蚊，你餵咩比佢食

我可以 你只要每日用毛巾抱佢 佢就會慢慢習慣

可以玩好葡萄

交流下
利申 : 近排先開始養翻

唔好驚啲[gagaga]聲就得

癡線佬散蟲嗰時使唔使開鋪

有咩蟲
想收下

我接受唔到

你竟然唔影佢蘿蔔尾

想養老鼠
又聰明又可愛

之前行行下海傍見到有人養呢隻 唔知咩雀仔

好似say緊hi

六角恐龍算唔算

隻大蜘蛛試過爬玻璃缸出黎
嚇到仆街

蚰蜓，我都係喂蟋蟀

隻帝皇都爬過玻璃缸出黎
真係唔好睇小佢地

驚你又養
你要當佢朋友咁
比佢喺你身上遊走

呢隻係咪蠑螈

熱愛爬蟲類喎巴打

而家有無巴打有養？

都係日本影
Btw巴打咁勁仲記得隻貓頭鷹叫咩名

笑出聲

個pose

好正啊

想養刺仔 老鼠 飛鼠 六角恐龍
不過屋企已經有五隻貓
好驚唔喺屋企佢哋會狂伸手入籠玩死啲小動物

想姐，冇機就唯有睇下

得一想二
我一樣都未養

影啲主人相嚟睇睇

變色龍

阿媽勁驚，不過先斬後奏

好型棍

好多都好正 貓頭鷹同狐狸

對守宮興趣大啲，蟲我唔得，更重要係屋企唔養得任何野

球蟒

個姿勢

係，不過通常為方便溝通，我同人介紹會話佢係魚

貓有無相

六角恐龍係咪好難養

我都想知

依隻

最難搞係水溫，水質佢要求好低，定期幫佢執返走d屎就得，我粗養左兩次，每次都係一年左右就走左，主要係d水唔夠凍唔夠氧，應該算易養

我主人

好qq
可唔可以上手玩

想睇多啲相J下

瞓覺好q

你都on9 水質要求好高。接近要2，3日換一次。
一係就要強過濾或者水妖。又容易受傷。
六角龍平均10 -15 年壽命。 你兩次都養1年就死重好意思出黎講。
唔識野唔好害人啦，小動物都係生命係責任。唔好見到得意就話養咩資料搜集都唔做。

三隻

sor我問個賣魚佬佢同我咁講 我設備差又係真既，不過宜家冇時間搞已經冇養，多謝巴打提醒

粉嶺
好正啊

好QQ

另外三隻好難影 同埋唔想騎劫